[吸煙區 不喜勿入] 紫色萬寶路

尋煙
2,3年前
有隻紫色萬寶路
細包裝嘅
甜煙
宜家係咪無左

果隻味好特別
喺街有時都聞到有人食
有無人知係邊隻/類似邊隻

對不起 1999

呢隻味呀

咪又係尼古丁焦油臭撚死

呢隻香架